痴撚線！我個fd係滅蟲公司做野！

間公司散播昆蟲做生意

堅架?

點散播？

原來今年各區都明顯多咗曱甴係你個friend做嘅

btw其實咁樣散佈害蟲報警會唔會受理

同防毒軟件公司一樣

諗起 gta

賺到笑

可持續發展

痴撚線公司!

支持